
                      horrible, malisima, de lo peor q he visto, cualquier otra peli q tengas para ver, sera mejor, sin duda, no pierdas el tiempo intentado ver esta pelicula, te arrepentiras
        
            